係香港做保險係咪要通過人椒審查先做到

要夠賤格同無底線

有保險狗推銷大陸人落黎住隔離營！！